中國點解收左皮？

d 野用一年就壞，政府都唔科水啦